{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65262&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천용소계곡펜션"
    },
    "text": "加里山から龍沼渓谷につながるオルレキルが一品のペンションである龍沼渓谷ペンションは田園教会があり、キリスト教徒を歓迎します。 周辺には手打ち寺車で55分、加里山自然休養林車で33分、白傘登山口車で3分ありますが、トレッキングを楽しむのに最適な場所です。 入室時間は4時30分で、退室は12時30分以降に可能です。 ペンションは無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあり、ペンションの送迎サービスも提供しています。 20kg未満の犬2匹が入室できます。 ペンションには足球場とカラオケがあり、カラオケは30,000ウォンで利用できます。 ペンションにはバーベキュー施設もあり、使用料はチョンシルが5,000ウォン、ホンシルと離れは20,000ウォン、一軒家は25,000ウォンです。 客室にはテラスでバーベキューができ、現地で決済することができます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できず、画像と実際の客室が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質を使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍沼渓谷ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "龍沼渓谷ペンションは加里山から龍沼渓谷につながるオルレキルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍沼渓谷ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "龍沼渓谷ペンションには田園教会、足球場、カラオケ、バーベキュー施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は4時30分です。退室は12時30分以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションは送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは20kg未満の犬2匹まで入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設の使用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の使用料はチョンシルが5,000ウォン、ホンシルと離れが20,000ウォン、一軒家が25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室にはテラスがあり、そこでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件には何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できません。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には手打ち寺車、加里山自然休養林、白傘登山口などがあり、トレッキングを楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 569
    }
}